# Структура папки STORAGE

## Директория cache
Общая папка для хранения кеша. На сейчас - не используеться, сформирована для будущих реализаций

## Директория logs
Директория для хранения логов и общей информации о процессах, обработках и пр.
Основной принцип хранения файлов - каждый блок сервиса формирует своё имя, т.е. если нужно логгирование clients - то файл должен выглядеть в виде:
```
clients-ddmmyyy.log
```
## Директория production
Симлинк папки files в корне, т.е. будущая её "приемница". Как итог - все файлы, формируемые сервисом - будут попадать в данную директорию, которая монтируеться с единой точки и, итогово, доступна всем участницам взаимодействия (service, test-gs, gitlab)...
```
- accent
- common
- pdf
- programm
- project_out
- ps_share
- temp
- zips
```


## Директория session
Директория для хранения сессий

## Директория upload
Директория для хранения выгружаемых (пользовательских, временных) файлов. Основная нагрузка - для сбора данных с сервиса GibLAB, формируемых при запросах...